C朗重要時刻入球精華

美斯重要時刻入球精華：

師兄post錯喎，無野睇既

唔好咁賤，咁樣好侮辱球王美斯呀屌你老母。
雖然我見到你咁有創意都忍唔住笑咗

美斯

花迷平時講嘅一個救全家呢
想學下睇波

其實仲有大撚把

歐聯三球殺狼堡
三球殺瑞典
單挑西班牙
曼歐聯決賽入頭鎚